有冇人廿五歲，一事無成？(2)

好多謝熊仔熊熊仔巴打幫手開咗(2)
但喺吹水台好快沉底所以搬嚟呢度試吓

其實唔係想放負，係想大家分享吓自己嘅處境，可以嘅話，幫大家揾吓方向 就算呻下都好

有冇人廿五歲，一事無成？

原post

30歲劉明

一事無成剛好25

請無視呢個 post ，稍移玉步去呢度

有冇人廿五歲，一事無成？(2)